j|1|創世記|創世記
j|2|出エジプト記|出エジプト記
j|3|レビ記|レビ記
j|4|民数記|民数記
j|5|申命記|申命記
j|6|ヨシュア記|ヨシュア記
j|7|士師記|士師記
j|8|ルツ記|ルツ記
j|9|サムエル記上|サムエル記上
j|10|サムエル記下|サムエル記下
j|11|列王記上|列王記上
j|12|列王記下|列王記下
j|13|歴代誌上|歴代誌上
j|14|歴代誌下|歴代誌下
j|15|エズラ記|エズラ記
j|16|ネヘミヤ記|ネヘミヤ記
j|17|エステル記|エステル記
j|18|ヨブ記|ヨブ記
j|19|詩篇|詩篇
j|20|箴言|箴言
j|21|コヘレトの言葉|コヘレトの言葉
j|22|雅歌|雅歌
j|23|イザヤ書|イザヤ書
j|24|エレミヤ書|エレミヤ書
j|25|哀歌|哀歌
j|26|エゼキエル書|エゼキエル書
j|27|ダニエル書|ダニエル書
j|28|ホセア書|ホセア書
j|29|ヨエル書|ヨエル書
j|30|アモス書|アモス書
j|31|オバデヤ書|オバデヤ書
j|32|ヨナ書|ヨナ書
j|33|ミカ書|ミカ書
j|34|ナホム書|ナホム書
j|35|ハバクク書|ハバクク書
j|36|ゼファニヤ書|ゼファニヤ書
j|37|ハガイ書|ハガイ書
j|38|ゼカリヤ書|ゼカリヤ書
j|39|マラキ書|マラキ書
j|40|マタイによる福音書|マタイによる福音書
j|41|マルコによる福音書|マルコによる福音書
j|42|ルカによる福音書|ルカによる福音書
j|43|ヨハネによる福音書|ヨハネによる福音書
j|44|使徒言行録|使徒言行録
j|45|ローマの信徒への手紙|ローマの信徒への手紙
j|46|コリントの信徒への手紙一|コリントの信徒への手紙一
j|47|コリントの信徒への手紙二|コリントの信徒への手紙二
j|48|ガラテヤの信徒への手紙|ガラテヤの信徒への手紙
j|49|エフィソの信徒への手紙|エフィソの信徒への手紙
j|50|フィリピの信徒への手紙|フィリピの信徒への手紙
j|51|コロサイの信徒への手紙|コロサイの信徒への手紙
j|52|テサロニケの信徒への手紙一|テサロニケの信徒への手紙一
j|53|テサロニケの信徒への手紙二|テサロニケの信徒への手紙二
j|54|テモテへの手紙一|テモテへの手紙一
j|55|テモテへの手紙二|テモテへの手紙二
j|56|テトスへの手紙|テトスへの手紙
j|57|フィレモンへの手紙|フィレモンへの手紙
j|58|ヘブライ人への手紙|ヘブライ人への手紙
j|59|ヤコブの手紙|ヤコブの手紙
j|60|ペトロの手紙一|ペトロの手紙一
j|61|ペトロの手紙二|ペトロの手紙二
j|62|ヨハネの手紙一|ヨハネの手紙一
j|63|ヨハネの手紙二|ヨハネの手紙二
j|64|ヨハネの手紙三|ヨハネの手紙三
j|65|ユダの手紙|ユダの手紙
j|66|ヨハネの黙示録|ヨハネの黙示録
